大家用邊隻牙膏刷牙

點解啲人可以咁鬼白 你哋用咩牙膏㗎